今日生日乞句生日快樂

Happy birthday to me

生日快樂呀

生日快樂呀巴打

生日快樂

生日要快樂啊巴打

連登有愛啊

生日快樂
我前幾日都生日

生日快樂 心想事成

生日快樂 我愛您

happy birthday

巴打做咩樹

巴打張圖唔敢開 怕伏

都係支蠟燭插住個蛋糕

祝你生日快樂~

驚你無人愛